求救 屋企停電後電腦開唔返

mon就著到 電腦入面有燈光 但開唔到機

拔下底板粒水錶電試下先?

google完都唔知乜黎

屌 出唔到圖

岩先斷電等左一陣 又開得返
但又卡左係bios 話我冇sata.. 屌

抽插下D SATA線 唔得就應該死左

我用果隻adata m2 成日都係咁的
等一陣再開機又冇事
但每日都會lag機一次 一定要重開 唔重開就玩唔到
真係垃圾黎 仲要唔止我一個user有咁既問題
大家真係唔好用adata

屌 咁幫你唔到了
仲有保試下RMA 應該唔識七進七出

又錯字 屌

replug cable

又係adata m2

Adata M2 之前試過停電之後都係開唔返部機 擺左係度成個鐘之後佢就自己得翻
建議唔好再用Adata,真係會變NoData

樓主是咪開緊機情況下停電?